關於大埔黨鐵站 我有嘢想講

話咩狗推走唔該退個啲 唔該同我收聲！

我係大埔人 當時就係現場 原先有隻狗好好禮貌咁同我地講話走架喇 宜家收緊隊 3分鐘後真係走哂

見班狗走 我地都慢慢諗住散

但過咗唔夠10分鐘 有人大叫有狗

大班狗突然番泥 一落車就追人咬！追人打

呢個就係事實全部 信不信由你

班狗真係冇個好人 信一成都死！

我仲心諗真係有狗聽得明人話 原來我錯哂

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

1/10

2/10

3/10

班狗真係好撚仆街

4/10

估唔到仲有人信

5/10

煩左少少但希望大家幫手推

香港人新精神：打狗救人

我地要變

真係好仆街

同政府一樣

推

有圖有真相

繼續6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

信狗一成 命仔都凍過水呀

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

唔係有記者係隔離 我應該俾狗打左

點解未見你死嘅咁